【日經】陳同佳今日心情好唔好？

回暖，
唔去台灣住
Sor

又告人洗黑錢
諗起同佳
潘太係咪被消失咗
冇出聲成個月啦喎好似